巴如果退出西超 咁已後咪我皇贏曬？

但係點解排緊第5

隊笠水狗真係退先講啦得把口

駁唔豆

季尾低過頭兩名我直播行路去西班牙

笠水到

咁都笠水 我不嬲嘅意思都係話疤同我皇兩隊喺西超玩曬 低過頭兩名有咩問題

Lm